五年經驗都係得12K

個市真係好差

奴工處有12k已經高

12k都夠擔post

EMAIL個CV比佢試下先

銀行假 但又6day
奴工處係偏低

六天工作

「銀行假」即公眾假期，是根據《公眾假期條例》規定，僱員每年享有17日的假日，法例同時規定每個星期日也是公眾假期。

我返緊pt web programmer
一個星期5日 每日5個鐘
一個月都出11k啦
呢個要返6日 仲要5年經驗 真係on099

你programmer點同呀

銀行假都叫福利？
我果陣問過個HR
唔係銀利假就勞工假架啦

多幾日假咪福利囉

外出送貨係咪跟車?

進出口貿易公司唔執仲想請人
請咗都唔方做得長間公司有莫名的勇氣

我倒貼3K都做

你就想 自己搭巴士送貨咋

其實佢係請打雜, 不過最好識埋電腦嘢

分分鐘係炒左個人工高既請返個$12000

點樣搵到個求職者可以有5年經驗而一直接受到係低人工呢行發展既人

呢個求職要求難過搵30年經驗既管理層

我比返12k佢 求佢請我

邊個會上奴工處搵工

如果請個識c++用來寫舊game要幾錢左右？

30K+

30k加穩陣定預多少少好，thx巴打

無絕對
睇你想請個幾多年經驗
佢又有冇整過GAME
c++用Cocos?

定係Unreal Engine?
香港好難請到人